覺唔覺屙完屎之後見同事有d尷尬

前一刻係廁所除底褲，屎眼完全暴露係空氣
下一刻，返返出去做野
雖然著返晒d褲，但同人講野果陣好似有d坦蕩蕩咁

> 同意
> 唔同意

成日都唔想比同事知我啱啱去咗屙屎